明明就 （走音版)

唔好插得咁勁

Show Blocked User - BigDeal哥

樓主都係自己唱多d先 無感情 讀歌詞 改善下應該會好d

唱左成年都係咁

做咩block 我

毒撚最忌知唔知係咩??

讀咗成年都係咁 不如再練習下先
俾d起伏同感情 錄完自己無聽返？

我成日不斷loop 自己d錄音

連音準都唔得...其他唔想再講了

有試過學唱歌 但次次都係伏

唱返粵語先 揀d易唱既練習下 高低起伏 感情
依加咁樣唱 似讀書多過唱歌

已經唔係走音咁高level, 直頭無粒音到key

笑撚左，基本音準都未有講感情

上面有叫佢唱返粵語先 求巴打放我一馬 講得唔清楚

明顯唔夠氣，國語要練下

其實點知自己岩咩key

Ok喎 down左落電話聽

搵多啲唔同嘅歌試吓唱
試完唔好怕醜問吓朋友意見
總會有一兩首會比較接受到
再睇返嗰一兩首係咪差唔多key
甚或差唔多類型
咁嗰類大概就係比較適合你唱嘅歌
加油

我成日係fd面前唱 佢地都知😂😂

但你聽唔聽得出自己走音
如果聽唔出會較難唱好歌